‎［02-11-2018］股市直擊+波神信眾區

BAO SING

dim suen

CLJS

每升一點都係__既好機會

好燈

十萬必勝大法
大賺5%

CHOW NG CHOW 蘿爾 HO

納強俾d力ok

Bc笑到最後

uffl
我call嗰隻大落後

做埋右肩,日線頭肩底好唔好

DLLM...唔CALL QQ就爆到9彩

548 put

係咁嫁啦..好出奇呀？

我CALL左兩個月輸左兩個月
唔CALL果次3日爆40幾蚊

重上3幻典ho ng ho

守到11點 see see dim

不要再說了....本身lc rb, 忍唔住轉左去納強，點知跑輸晒

吉利又係癲撚左

rb 真係世界級
好彩尋日忍左手
今日唔知忍唔忍得住

佢咁爆法今日好難忍

係咪要put

納強會後追既

咁都叫跑輸 我隻應該叫唔郁

如果現貨計納強7%, rb 14%...權差幾遠...

落返257-258啦好嗎

rb 8% 我真係忍唔住了...

尋日屎忽痕開左個小號玩PAD 抽到火魔女 根本係行過所有關

你行先,我晏d黎

掛左盤

唉，全on 9

Gchi

琴日排左好彩成唔到

your p ffl

尋日個價真係唔吸引
望完掛都唔想掛..

一撚樣
早兩個月qq call都輸唔少
今個月無再做先黎爆

琴日差d忍唔住又lp

今日想開lp

今日BC好興奮

27

一掛盤就回
成交埋我個張先回丫嘛

Diu 5 jai....
月供日前彈左$5....

權西價點走

一係long 一係short

係要一千幾百點個post先會有人

呢個真

沖個涼冇左50點 on9

又入股700

以為你平左
btw 沖涼炒期大法
lmhy

期權倉俾人夾到不要不要....去左DT國貨救亡....

我揸住四百幾點profit avg 8xx 都比人夾到負

Bc 平左未

太貼市frequent trade成日左一巴右一巴，倒不如睇定入貨慢慢等

咪入貨呀你
一陣又比人咒

唔記得set位走呀diu

我唔過夜其實無事

見有少少賺同overshot先試一試

已經入左
恆940- 國520-
俾我走埋納強pls

國貨還好.......d位冇殺到盡.....我琴晚483沽撚左3張冇守止蝕......今朝跟大平台位溝到返家鄉.....仲可以走多轉....但d期權入哂肉...

棄JOR GAME 個人精神JOR.....

星期一仲開開心心....星期五已經唔係不要不要咁簡單.....

914 無食...?

唔係914 914有食....3968 2319大大注....

有冇手足食左老麥肉醬前蛋包
伏唔伏

苦清2319都玩埋

成個月流流長實有機會嘅
我都係小注

試左，我接受到個味，唔太伏，不過真係一pat 野，同埋本身佢signature 系列d 牛都係乾乾地

禾明...台灣驚有九成PLAYER係智障

+1

而家一日頂多1~2場

嚴重超買+背馳...仲頂到幾耐

竟然係用接受到黎形容
咁都係算

chef lemon

老麥野算係咁啦

合埋眼平就total +4xx > -200

但m5 又.....

合埋眼add

喂呀....

rb

你開得真係好遠
me lp45@1.23, 再掛緊1.15

有冇傳

540可以橫十世.....方便嘅死返去490啦好嗎...

台🐶HO雷

賺錢變輸錢

援交榜榜首話自己係處

經過好叻仔事件...
真係安全至上呀

DIM DA

今季東山隻隻都咁正......有朋友早排去露營聖巡.....如果早幾日去會見到東山....

3萬蚊

過夜

MINI!!

6.91

YAU BAO SING

WA 中午都對到300幾張

262

又裂一棍.............

WA DIU...

係真唔係呀

千點殺

明夾淡

大跑輸呀屌...

me continue 小注唔加但 keep see down

爺爺來了

升一千點
我今朝掛個rb 盤仲未成交

66蚊以上了
唔洗比人bin

真係千點
不過企左對面

大跑輸呀dklm

侵侵講兩句,兩日升1500...

次次千點都燈

你死啦你
唔撚比買股票呀
準備比人咒啦你

之前跌得少啦

點股呀

三幾分鐘郁成百點....玩泥沙.....

我就黎驚啦

今次控注幾好，夾完無乜感覺

升多日, 再put爆佢

呢個可唔可以遲啲係page講
分注好大學問

想溝rb, 但係權價唔郁

咁快有倉

首先要分到注

政策市真係好似無乜圖睇

一句唔打質易戰 聽日升多2000

夠錢買一注恆期都夠錢買兩注國啦

今日就算daytrade 都應該要中呢一劍

中到應一應

真係冇諗過day trade都中咁撚大伏

會唔會又玩番之前咁，一上就落晒

i think tue....

HO難DA

避無可避LA.....開市即裂....

13：09 【傳特朗普政府擬起草美中貿易條款 習特通電促成協議】彭博引述四名知情人士稱，美國總統特朗普希望在本月晚些時候於阿根廷舉行的20國集團峰會上，與中國國家主席習近平達成貿易協議，他已經要求美國要員開始起草潛在的條款。據稱，特朗普周四與習近平的通話，促成了與可能的美中協議的推進。之後，特朗普在推文中表示，這是一次「長時間和非常好」的對話，雙方關於貿易的討論「正在順利進行之中」。

洗唔洗咁絕..

大圓底
升

講係咁講...但真係開唔到

其實係咪要反手CALL

笑死人

中午前set 落，完全唔識郁

過左選舉之後再跌過

50天壓住

咁既市跟史神先有得搵食

回都唔打算回 托到尾

put5put好牙？>0<

點解唔用圖！

夾完又磨

2點半
1250 億成交

d put百幾張百幾張咁追價隊...打靶盤

Iv 好高。。。

27咩料呀

合埋眼開左,唔睇了

另一注終於入到

唔敢開sc 太癲 要上仲有大把位

Cls 收20點之後冇郁過

我入左一注睇下點先
淆底

好想put吉利

D7台🐶

嘩！多謝大家！

各位早晨

DLLM LA🖕🏻

唔記得allin 1299

又有野做了

bc ho chi hv many 1299sp

翻DEP 914....12月倉位應戰....

又爆谷料

me俾人夾過600幾典
守得雲開....

爆菊鳥

Want follow Ching find eat

6.89

LAST TIME DA JOR 100 JE 仲未用完

平倉 食早餐！

。。。

bc係咪平時積埋積埋好多怨氣

琴日係wiesbaden賭場豬左千幾歐....今日要拎番

大量缺+

放大假？

唔打算放生dt淡淡..

講起就扯火 暗天刷左七次先出破根性

貼住個頂黎行

no ar me廢青.....
46日歐洲尋愛之旅....月中返....

qq3日gap $50

1500 億
代表咩

都幾難落

很好

合理眼cut

今日都25蚊...

飛虎隊長

day trade 就無所謂啦

我輸到含...跟我含？

小時圖D動能落都冇落過...誇9張......

266 then SC OK?

ME NG DO 指數權 GA...BTW以我印象中上面洗落黎268左近先有一個GAP....YOU WANT SC WHAT....

死肥仔早d行呢套咪好囉死蠢.....

夾到無錢課....

放假抖抖，整頓完後再戰啦

今星期正數

感謝祭金幣換咩好

gum u go eat lui la diu

睇box有乜
多光神就娜姐
有彩龍光玩龍就白盾
想快刷就阿伯

1700億

男ching非古已到

我無乜回復系..但都照換左白盾 做隊員一樣勁

唔進四個殺 進左兩個7C做打手一樣得

Me 等抽埋下個月100石先算

友情gay竟然有聖誕龍出，佛心肥仔

BLOWJOB

我摷晒成個書包得YUNA入到隊...

1299 賺左咁多

WA DIU 佛腥

當BC遇上風 一起快樂的痛

DIU U inch 77🖕🏻

6.87 ...洗唔洗

6.85都黎緊

BC HO INCH🖕🏻

夜期仲黎

where is 阻力

in 1299 we trust
5蚊英金/支多, 係monte重心今次睇下會唔會有未來合作機會

收島楓....4清食緊幻幻....

我對非古既認識好低，不過食過有甜既非古9 吋，古巴啱我多小小，不過又好蝦人食

呢隻白盾一流隊員仲要唔駛抽...

下下好碌 50叫入門

遲d咪又要跌返🤷🏻‍♀️

267

遲啲咪又係跌到仆街

一棍回兩舊

發神經 515-930難炒到....

細路仔玩泥沙都冇咁勁....國貨一分鐘100典...

又上返 DLLM

Cls 邊係人炒

又係時候多謝湧猗

9 ching 今日有無開倉？

有啦,今日都話老西都要開...
不過開完收市計已經比人夾緊

快過打針

我都係鐘意50 樓下

正啊🤤🤤🤤

痴線 今日唔駛輸錢真係飲得杯落

wa diu還返中午果棍黎ok?

尋晚個棍唔洗還？

有隻熊仔對沖
袋底牛又上左太空

出面post真係cls

運氣也是實力的一種

還埋就最好

升跌都急難玩到仆街 d位完全無力既

食花生算啦

D7BC 成日收埋食

勁

兩把鎗 剛剛好

blowjob dim suen

uffl

夜市試D位亂9咁黎試....

我諗星期一啲權最多平手

lp45收市竟然有水位賺緊

iv叔叔攪掂啦

大約大半個月冇縮過喇....

下
27今日升10%都冇得叔？
我成個月都冇咩睇

高位跌返5舊幾

Wa diu, long time no see laaaaaaaa

一個fake news升成千點
禮拜一精彩喇

diu, 張460-1死得好唔抵....

冇得咁講既

嘩好靚仔

比人夾走左d 175 sc
得返d LP係手

嘩

lm學XX係今晚咁既情況下又點贏

淡友好慘

慘在夾上打晒之後就落

NO EYE SEE LA....好撚彩條氣唔順翻DEP左隻垃圾.....

世界級做市....

唔玩 食晚餐！

BC又然

BC never lose

修島楓BC又食

繼防封係咪得神威有

u鉑金仔
call me鑽石BC

ME GUM DA

ME場數+勝棄TELL U WHAT IS 本人

之前sunday合作有隻半防封
一係等下星期一整隻公廁娜變武器....

me得1隻神威..

你將會需要佢

鉑金仔最鍾意拎場數打j